屌拉撚咗1500人喇 你地推行動post 未呀！！！

嬲呀

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

馬上再推

推

快啲推呀你地！！！
何妖馬會都可以開咁撚多個post都唔知做乜尻！！
依家我身邊啲人連有咩活動都唔知呀！！！
仲有唔好淨係講幾月幾號
講埋幾點
成日有人問幾點幾點
仲有詳情呀
你地快啲去推行動post
唔推唔係人！